【消防處短片】如果燒著點算好

【如果燒著點算好】
去 party 個個都想盡慶！但潑灑食用粉嚟玩，現場一旦有火種🔥 就隨時樂極生悲 ⚠
跟住任何仁學識呢幾招，救到自己又幫到人！
記住參加任何活動都要注意人身安全！防患於未然。

#食用粉可以用水洗 #石灰粉金屬粉先掃走再用大量清水沖洗 #應急三識 #識滅火 #識自救 #滅火筒唔係用嚟擺 #用清水沖到舒適 #細菌感染會致命 #保鮮紙好有用 #有水泡記住唔好篤穿 #香港消防處 #HKFSD

極速碌幾下地應該就無事啦

靚抽

好高效率